決定休息三日唔開post

有巴打建議我唔好開咁密
決定休息三日唔開post

冇人想知

版主取材休息3日

冇錯

唔好走呀樓豬
我每日追你啲文嚟睇架

樓主而家你幾歲 讀緊書定做緊野
可能仲有機會呢

除非重讀中學先可以
一係識中學生不過好難而且唔同中學拍拖果陣嘅感覺
所以冇機會了
依家負責勸世

雖然我都係毒撚, 但日日見住樓主日日叫春咁款都覺得煩...

我都法國

你突然唔開post勸世 有啲唔慣

我記得你

最好喺連登消失

死gay佬